波台班新生代係唔係又想要attention seeking?

一邊扮on9, 一邊屌人on9

一邊洗人地post, 一邊屌人地洗post

seek 唔到人 attention, 就返波台圍爐

真係無解既

block 晒咪得。

清靜晒

禁block都廢事, 過一陣又會正常番

一係鴨免 取消自選台

一係cc手足去玩具台玩啦

都唔係架。

阻住自己睇post呀嘛。

狗仔

why?
係時事post咪放去時事台

連登好D, 唔會阻, 高登以前load 得慢就真係阻

其實上得黎連登都預左有acc架啦。

有acc就可以block人啦。

自己鐘意睇咩，唔鐘意睇咩，自己揀咪得。

記得連登啱啱開 無波台狗無五毛搞事個討論風氣幾好

成堆5p都話好

傻仔 你先係萬幾個會員 我都算第一批個來 你當自己好老資歷咩傻鳩

咁呢d人好似寄生蟲咁，邊個壇做得起就去邊度。

波台友可能小圈子得耐, 無聊掛

講真你兩萬幾先黎到就收聲啦小朋友

跟本唔駛理佢地

你會不會同個發緊脾氣的小朋友講道理？

緊是要等佢地發完脾氣先講

自己鐘意LA, 唔乜野都懶得block

呢d真係各有所好

是Q但佢地啦

記得以前波台友, 洗到時事台頭兩頁都係佢地D post 都係咁

之後多人投訴, 就ban 左帶頭班波台友

你指高登果時？

邊到新生代 睇過？

樓主ho ball
連登高人

過登波c大戰牙

咪玩佢地鬼識咩

係

你同班小朋友講咁遠嘅歷史做咩，一陣佢哋又話無謂野唔記得架啦

屌你老母你食撚屎啦

ID係千幾萬幾都好攞出嚟比較,咁撚小學雞
講到連登好似開撚咗十鳩幾年咁

新會員發爛渣

笑鳩你哋小學雞扮老屎忽啫

連登開左半年都無。。。。

有分新舊會員？

連登啲人咪又係大多數高登過嚟

孖生都有分大細啦on9

新會員比人笑唔gur😑

高登過黎又點？

一個論壇，只會睇發文高唔高質，而唔係睇黎自邊度、入會幾耐。

分左大細後會點

唔記得啦⋯⋯
咩係高唔高質啊
唔緊要喇⋯⋯
無謂野就唔好記喇⋯⋯

好似波台班垃圾咁，

就算幾「資深」都無用。

都係垃撚圾。

咁睇質素，CC台唔掂喎

即係話比你聽註冊日期隔好短都有分新舊

細蚊囝發脾四 唔夠講就話人垃撚圾

分大細？

點分大細？憑咩分大細？

on9

波台ching先正
睇佢地鳩叫好歡樂

咁有咩用
笑人16小隊？

下⋯⋯咩野係波台垃圾啊
唔緊要啦⋯⋯
記住唔知咩登高定唔知咩嘅ID同密碼咪多囉
其他野都好無謂架咋⋯⋯
唔記得喇⋯⋯

我自問都叫早期過黎
都唔會拎住個ID 打飛機
波台狗真係on9到呢。。。

我就無緣睇佢地表演啦。

block得七七八八。

人生苦短，無謂花時間係d無謂人度。

幾弱智先問得出

cc 台同人講質素
笑撚死人咩

黎得早又點？

黎得早一樣可以低質，一樣可以垃圾。

你班波台狗搞亂時事台真係好「高質」

下黎得早有點⋯⋯
咩黎得早啊⋯⋯
我都唔記得我有黎過tim⋯⋯

利申，唔係攞id打飛機
但係你2萬幾真係冇乜好j....

理鳩佢地啦。block晒咪煩

由班波台狗圍爐取暖啦。

唔打飛機咁做咩要j

睇返#11
都唔知邊個拎住個id打飛機...

二萬幾可以有幾早期

下咩表演啊
唔記得喇⋯⋯
唔緊要喇⋯⋯

又係你呀樓主
認得你 上次波C大戰仲未比人撚夠
嗰陣你比人撚到潛水

都唔知邊個拎「早期」出黎講先呢

下⋯⋯咩圍爐取暖啊
唔記得喇⋯⋯
無謂野黎架啫
唔緊要喇⋯⋯

咁你地話初初連登好好 無波台友搞事 講真大多波台人最早過黎連登 扮咩初初好高汁 成日屈波台

好啦唔夠人早啦
又話拎咗個id打飛機

真係開心死，

見到呢個post好多名有條紅線係度。

證明之前真係block得好好。

block得好準確。

喂set 好個龍門先啦

講緊id 忽然間講「早期」

駁唔到就block 真係好撚柒

下⋯⋯咩紅線啊
咩準確啊⋯⋯
唔記得喇
唔緊要喇
唔重要嘅⋯⋯無謂野嚟咋嘛

話時話點解有紅線？

id同早期無關？

細蚊囝🙈

明明cc手足話早期好和平 但好多波台手足都好早過黎 自己就成萬幾先過黎 明唔明個意思 唔係拎id鬥早 cc手足希望搵個有腦既人出黎

你up乜呀

最早嗰啲好多都波台架喎

係呢句啦

咁你老母自己都成萬個先黎 但好多波台人就一早黎左 咁你賴咩波台搞事 收皮啦

block淨一個tim

生命寶貴呀。

梗係唔會使落d無謂人度啦。

無謂人出既垃圾文，睇左真係浪費生命呀

我一早黎都無咁多新會然搞事啦

連登第一個爆既post就係波台post我屌你老味

小朋友咁

唔講以為連登玩先到先得制
成個連登任你班波台狗行

係 仲要係波台最多人黎曬先 又賴波台黎到搞事

連登上報po都係波台post我屌你老味

好滿足

下⋯⋯反正你都唔記得架啦
浪費得幾多啫
係囉
都唔緊要架啦⋯⋯

咁你直接block左佢咪得囉
仲要打句咁既野出黎以為好威威 又曬你時間
真係成個on9仔咁

思覺脫俾人撚到不願面對

連登上報既都係波台手足呀我屌你老味

波台一早插哂旗，之後啲5p囝招sp攪臭哂就瀨波台

下⋯⋯咩滿足啫
都係無謂野黎
都唔會記得架啦⋯⋯

咁你都自由出入連登嫁 你係咪狗呀

原來an係咁....
好無謂....
上個網都要block人
Block完仲要post返出嚟....

笑死block 完又唔抵得 睇番d留言再講野 傻仔咁

一諗起有班無謂人係度汪汪叫，但我又filter晒，我就勁開心。

再一次證明用岩左方法

Yes

原來我係波台狗....
唔好話睇波
中學開始波皮都未掂過...
有咩球隊都唔知....

宜家唔係同你玩鬥早

仲拎住個ID 打咩飛機？
早d 黎會有女屌？

懷疑佢精神真係有啲問題 滿足感要由block人到拎

解block睇留言死全家

佢真係好撚低能好撚小學雞

你地睇！

幾多狗狗係度叫。

屌，我哋都係唔好恰細路啦，佢好柒啊

你啲CC台手足鬥早先 你盲嘅我帶你去眼科醫院

好似有隻狗...

仲係唔撚明個意思

快d叫啦。

叫得大聲d，叫得密d。

見到咁我就覺得好治愈。

其實而家係我哋單下機定係佢單我哋機

屌，佢俾人撚到痴咗線

雖然我同意樓主既睇法

對無視/block 無咩意見

但你係咁開post 自high 又有咩謂呢，某程度上咪又係俾機會佢係圍爐？

cc台理解能力特別低..

點建國啊

喂 係你班手足又懷念連登開壇嗰時又幾美好又盛
我地就同你講返開壇嗰時
已經有成班波台手足過哂黎咋喎
邊撚個要同你地鬥早呀傻西

細蚊仔唔會明嫁啦

我地有幾條友吹緊水
佢就自己一個對空氣吠

唔好咁，上面有個細蚊仔已經痴撚咗線

懷疑佢現實都係咁

我覺得好治愈喎，講真。

你唔覺咩？

成班狗係度叫，但係傳唔到黎我度。

我覺得浪費左佢地生命，我好開心喎。

拿 我同佢冇親㗎

我都話佢痴撚咗線架啦

無事我都係去訓覺先

話口未完又有啦。哈哈哈哈。

唔知過一晚，會唔會爆post

我好期待

甚麼徵狀顯示患上精神分裂症？

（一） 陽性病徵
「陽性病徵」又稱為「急性病徵」，指一些不正常、脫離現實的思想、感官，會導致病者有不正常的行為表現。這些病徵可反覆出現，其中包括：

妄想：錯誤、沒有根據、不能以邏輯常理糾正的信念，如感到被逼害、思想行為受他人控制或以為別人在談論他。
幻覺：事實上並不存在, 但病人卻感到相當逼真的官感，如看到其他人沒有看見的影像、聽見不存在的聲音、或感到被觸摸。
思想紊亂：思維不清晰，缺乏連貫性及邏輯性，患者因而說話雜亂無章、自言自語或突然不言不語。
行為怪異：出現自言自語、哭笑無常、甚至裝扮古怪的行為。
（二） 陰性病徵
「陰性病徵」或稱「慢性病徵」，相對於「陽性病徵」較難察覺，一般在患者的陽性病徵消減後變得明顯。如病情惡化，會影響病者的工作能力或自我照顧能力。病徵包括：

社交退縮：變得封閉、冷漠、自我、與別人疏離等。
缺乏動力：對身邊事物，甚至個人衛生及基本自理不感興趣。
思想行動緩慢
木無表情

波台狗唔好怪老夫唔留手...🌝

原來咁都可以拎嚟打飛機

你訓先啦你。

聽日見到成版成版都係，你會好開心架。

做咩？嬲呀

狗呢就係瘋狂開離題post 洗人版 屌存在感既社會垃圾先係

我就唔洗版既，所以唔駛問我

又諗做狗...

坐牢可以咁夜瞓？

Ching你乖，要及早治療啊

四眼

我係青政義工-.-

aiya. . . 唔使同d狗嘈既。

邊有人同狗嘈架？

狗都唔會聽得明人話架啦。

原來block人咁有用
cc台手足學下嘢
block晒啲大陸網
香港建國有望了

港獨？
Blocked哂啲奶共言論咪得

佢又嚟啦

咁早期會唔會有班波台狗係時事台開post 洗版先？

答我啦

我地建國後第一批清算波台狗🤗

皇天擊殺

屌，你唔搞人，人哋得鬼閒搞你咩

屌 唔好咁小學雞啦
好似d小學雞鬥氣咁
我聽唔到佢講咩架 你幫我同佢講乜乜 唔好理佢啦

做咩d狗停晒唔叫架！！！！

畀d力先得架！

波台狗！出力洗版啦！快！

係 好低質
老鼠屌人仲好睇

正氣難存

架純= g

邊撚個入波台搞事先架早期？
答我啦

我覺得扮on9先最有用

u = hot dog

有無人可以幫下佢call青山，我無眼再睇落去

得鳩閒搞你咩 邊撚個學人扮大佬開post屌波台5p先呀

個陣2&b改下少少潮文就引到班傻仔入黎嘈

人地屌緊你呀 你仲係乜春 丟架

分清邊個攪事先啦ching

哇 ching好勁 咁就引到傻仔比你撚

對於dz

你確定你係分到？

你做咩撚嘢 傻撚咗?

屌你善用下起底功能先啦

屌 真係好戇鳩

九唔答八 讚你呀講多謝啦

上面已經有個傻仔係度自high

所以而家就直接去人地到撚

算啦 cc台 將就下

條友九唔搭八

波台= dlo
cc 台= ok4

對於d狗呢，

「圈養」、「圍觀」就夠架啦。

作為人類，遠距離觀賞班狗就得。

讚下都唔得

佢又嚟啦，我好想幫佢call青山

咁多位
我瞓先
聽日再探探班病人

大家咁話

你啲思維咁跳躍 點跟得上

首先嘈人同埋撚人應該係兩樣野嚟

4號房熄左燈好耐啦 而家先訓

痴線 讚下你又要同d咩跳躍

依家先收工啊
你個百厭星快啲瞓，聽日返工再搵你

你係專家啦 撚到出神入化
永遠唔會有人撚到你

成日話人講「好痛」無新意 你咪又係淨係識「ching好勁呀比你撚」

ok 早抖

你先係專家

多謝比面

唔洗咁客氣喎

又黎呢句

你們是專家

笑4

嘩人地屌幾樣你唔鍾意就可以合理洗版？

好大個官威呀包大人

大家互相體諒

波台ching個d唔係叫洗板呀 係叫撚狗呀

支那翻墻到外國搗亂，佢地都覺得係撚狗

CC台入去搞人哋就得，人哋搞返去就唔得
呢啲仲大官威啦

面對疤狗滲透，
屌奶星人密集的攻擊，
波台巴打們已疲於奔命

撚狗我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

即係cc台人少入波台搞事就得
波台人多還擊就唔得
怪咪怪cc台淨係識撳正評走人囉

發覺里安尼遜經過兩年有多嘅洗禮
已經無咁好氣

做on9野 博其他人屌搵存在感都可以講成撚狗
波台狗係得既

嘩 你唔滿意個831就可以佔路？好撚自由民主啊香港人

幾時特赦佔中人士同七警

與其係兩個台互屌咁麻煩
不如大家去交配台互屌
咁就唔駛係兩個台騰來騰去

我都知道好多好鍾意足球嘅小朋友嚟到呢個險惡邪惡黑暗嘅時事台之後，唔識返屋企。所以就驚到喺度唔知點做，所以喺度瘋狂開足球post，希望可以召集一班同道中人返屋企。我都知道你哋好返去，可能你哋唔識返去。等哥哥教下你啦！
首先係呢部電話嘅左方，用手指向右拉出。
然後喺咁多嘅台， 逐個逐個慢慢睇。
之後就會見到體育台架啦。
天黑喇大家快啲返屋企啦，你啲屋企人好擔心你地架。
可能會報警叫人出嚟搵你地架。
快啲返屋企啦夜晚可能冇車架啦⋯⋯

有時事台入波台搞事？
有無post睇？？

拿，我預先set 死個龍門先，我講緊係開離題post 惡意性既洗版

之前床上奶牛個post

發覺波台班友一比人鬧就扮on9仔

唔夠人講又轉移視線

用緊你嘅思路 以另一方式反問返你姐 咁叫轉移話題

你起下佢底先啦
自己畀其他假膠屌又入鳩時事台數

唔係波台狗就係cc台既狗

屌你自己睇下post先啦

唔理你哋住，啱啱見到出面有post尋人，去睇下有咩幫到佢先

床上奶牛 我唔識佢
但佢開既post 唔淨止係時事台
飲食台 娛樂台 感情台 都有
咁你地去尋仇係咪去哂咁多個台先合理？
做咩唯獨針住時事台？
另一樣，睇佢開post紀錄就知佢根本係位博出位既on9啦
為左個on9 係到惡意洗版，何苦呢？
你咁洗版搞到時事台對你地波台人見人憎，不利爭取支持，仲無道德高地博他人同情
你地應該對準會員先係，搞埋其他人做咩？

二萬幾

喂你講緊網上野忽然扯到政治做咩？
你鍾意講政治既大可以開另一個post 慢慢同你講
但目前唔該focus 返落單野先
唔係講到2046都未講完
你地唔鍾意一位會員既言論
就要係成個時事台洗版
唔覺得咁樣好自私？

睇咗個post
又係你要focus喺「有人入波台開post搞事」度
咁我起下條友底啦,平時都開下假膠post,咩台都入下咁
我再睇埋reply,入面係波台同床上奶牛互屌多
我唔係好明關時事台咩事

唔好hea鳩我喎波台手足
精神少少

波台班手足平時做下假膠troll下人就叻
一見到認真少少嘅回覆,會唔會唔理?
定係會笑鳩我太認真?

好想駁...

咁好多手足都有入其他台嫁啦 入落時事台都又有問題 而且個中心問題係時事台細蚊仔已經搞波台好幾次 你係高登資歷淺唔知唔怪你 但唔好無知到 以為cc台個個好人 唔會搞事啦 正係蔣公條7頭已經笑撚死人啦

你又以為自己大大條道理咩 人地當你傻仔炸 講兩句以為好勁

懷念初期😂 等我試下綜合呢半年發生咩事
波台班友一開就係度叫人原諒牙糟撚到班人現青筋啦 未撚瞓醒既 未有波台班人之前

上網唔好咁選擇性睇埋d咩你問我答 我愛青政 細路食飯同盲屈飛機既無聊飛機文

一個加密自貼就睇晒有幾多自以為高質既會員其實只係2017年既5p 時代變左 唔打筆畫你先咁多反5p廢話

仲有 波台就好似北韓咁 你唔挑釁往往都係試射
可惜有d正義盲撚剩係識撳熱門衝入去屌佢地5p吹水
咁佢地咪衝出黎貼下潮文回帶下 又有班廢物次次上釣
咁過癮唔撚唔係人啦 玩玩下又有回響 發起咩反非正字既荒謬批鬥

結論？ 熱門班新會然累事囉

我撚有講過時事台冇人搞事?
再講,我真係唔見你哋有喺時事台同體育波以外開post講波咁撚痴線喎
唔好講創意台講故台校園台呢啲多人上嘅台啦
你哋最撚唔鋸嘅感情台都仲好風平浪靜喎

唔好成鳩日拎個排千幾嘅id嚟打飛機 好似你咁靠生安白造嚟討論,畀你個id排到頭十都冇撚用